天水圍 一句到尾 出唔出！班仆街會溶撚左個靚妹

點 出唔出！ 天水圍手足

推！

出
黎緊

落緊黎唔好睇小天水圍撚

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

出

推上去 驚唔夠人

推

推呀 唔可以比班武裝分子為所欲為

出黎救人呀

出呀

救
人呀

推 黎緊啦

推呀

咩野事

記者影住都夠膽玩到禁

push

Push

夫目前犯咁撚樣

求你地出呀

救人！

去熱門追post

屌，住好撚遠出唔到泥

推到夠人

係男人 就救女手足

搵左律師未

天水圍加油，快出

幫推

出啦 屌

推到比議員見到

出啦屌 仲諗！

佢夠膽玩到除褲

出緊呀 屌佢老母

緊係出喇屌佢老母

出邊話 拉左3個 女既有律師跟進緊 兩個男未有

仆街本身燈都閂埋準備瞓
屌你老母唔撚瞓啦
同我岀去救人呀！！！！！

天水圍加油!!

岀啦

天北盡頭出緊！

出啦 拉撚左幾個喇

推鳩黑警老母

推
1. 聲援
2. 街坊LOOK著返對鞋方便走

保重

請大家為左保護個女仔，絕對唔可以起個女仔底！
亦請大家唔好再forward張相！

天水圍街坊出黎救人呀!!!!!

出呀!!!出緊

救人呀
班仆街分分鐘係入面將個女仔輪姦

快呀！

街坊look聲援 起碼比手足知道 我地遵守住齊上齊落 既協定！

推
1. 聲援
2. 街坊LOOK著返對鞋方便走
3. 唔好再Forward 個女仔張相，避免二次傷害

麻煩天水圍友幫下佢

Up

救人呀

已通知律師幫個女仔

街坊look be weter!

快啲出去救人

救人 be water

仆街日日ot 冇時間掂老婆，d 精谷到係個鼻流出黎，個女仔危險喇

推撚爆佢呀
嬲撚到仆街啊
你哋移平個警局我哋都唔割席啊

邊個講

出去救人呀！

推
我會罷工

關水制鎖大閘，用火攻，好快投降

快d出黎啦
利申係現場

救人!

我會罷工

Cls! 快幫拖呀！

出
天水圍不是元朗d垃圾撚

如果可以搵人影撚住狗屋班狗
再唔撚放人聽晚就天水圍城

Ish

垫

邊度

出來救人呀

出呀！

差局門口

天盛居民同警察對峙緊

班死黑警 落地獄啦！

街坊look!

天水圍巴絲打 靠你哋去救人啦

推到有議員幫手

無法無天

出！

天水圍街坊集合

離哂大譜！岀！

出撚左

救人呀屌

屌你老母

我無野講

我pm左鄺仔 有無手足可以幫手搵埋其他議員 呢單野好撚大獲

出左，自己一個，好驚

屌 元朗人都嬲到搭的士過黎

比狗除撚左條褲

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

依個post先置頂 其他莫理！

天澤撚啱啱返到屋企沖完涼，依家飛緊的出黎！！！！

有冇人搵到班泛民電話
要Call 齊落去

推啊

好多狗車入緊黎
匯左好多軍力
小心！

要人呀

救人啊

一定要街坊look

出黎明ge巴絲小心班狗突襲，搵人睇水同探路先。

出去救人啊

拆佢狗竇呀

班黑警落閘就仆街

返緊黎！

保護靚妹 保護女性

圍到有律師到為止

推！！！！！！！！！

大家一齊send比國際傳媒
仲有send埋比啲女權

救人

真係好撚恐怖

天水圍圍撚柒班垃圾

求下你地出黎救女手足

女既有律師了 男既未有！

出呀屌你老母

推上熱門

屌你咪撚forward啦 保護下佢

而家搵左律師去未

天水圍街坊

pish

唔好再forward 張相啦 屌你老母

出啊 屌佢老母

依個post, .置頂，pls

嬲到癡線

天水圍友真係要救人呀

救人啊！

幫推呀！！

急！

推
救人

沙田友太遠出唔到

幫手推

屌 黑警死全家 有報應架屌你老母屌你老婆屌你啲子子孫孫屌撚埋你全屋所有女人呀屌你老母個老母生仔冇屎忽屌

推呀！！！

TKO手足幫推好心痛

睇住自己區

救手足！

出撚左紅棋呀！ 我屌你老母

出來救人啊

求求大家救人

天水圍手足保鄉衛族

幫手推！！!

出呀呀呀呀呀！！！！！
立場黃大仙現場直播4影緊又拉咗個絲打

用力推啊

置頂

不能放過任何一個黑警

Pish

全部出黎呀 唔出唔係人

住太遠黎唔到 加油救人呀屌

記住唔好踢拖落去

起碼著番涼鞋同波鞋先

出啊屌

出 但唔係宜家 要留力 今晚再出過 夜晚個號召力都大啲

置頂！

出未

唔好訓教，快Ｄ出黎
上星期二你地都救到3個人啦

推 屌你老母死黑警

仲未有live!

天水圍手足求下你

我屌你老母死黑警

聽日要你班狗知驚

推，依個先置頂

天水圍街坊出去幫手呀

有機會救到人

一個女仔比人遊街
出黎呀

天水圍手足幫下個女仔好無

香港警賊=雞蟲禽獸

馬鞍山都照出

手足就黎渣都冇推 死黑驚

再推

而家出 唔好散住呀！

仆街popo

唔好意思真係原諒我出唔到
事關法庭宵禁 如果我出嘅話會即刻收皮

岀

出ar

dklm

我都係自己一個 加油

黑警屌你老母

周街防暴 應該周圍埋伏曬
唔反對出 但一定要夠多人！
佢地已經街坊都照追照拉

用力再推

屌佢老母

推撚爆佢

好撚嬲

屌

屌出緊

推爆

出!一定出!

快

出啊！

Dllm 快出！

屌你老母，真係好撚嬲

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

切勿落單！要夠多人！

CLS!!

魔法隊準備！
攻城炮準備！

飛得黎既話天耀巴士總站落

馬路對面就係狗屋
而家佢地block咗條路

黎緊！！

推爆佢

Push!

CA penis屌你

救人要緊，黑警專蝦平民百姓

建議唔好留太夜 個女仔就係個板
你越留得夜 就好似個女仔咁 你越無佢乎
相反係夜晚7-12點呢段時間人都多啲 班狗就唔敢亂黎

宜家嚟！！

手足一定要救人

求下你地出去幫手，一定要幫個女仔

推撚到黑警全家落地獄

出呀 屌佢老母幾十個人咁對個女仔

屌你老母人神共憤

圍天水圍！！

幫手

底褲呀

我天水圍奧米家咆吼獸依家就落去屌柒班狗，睇撚到我嬲到仆街

魔法師出手啦

火燒狗屋都不為過

天水圍友你哋開個Tg gp啦
未必個個有ac響應到

求下你地救佢

一定要救佢

全民憤怒

救人呀😭😭😭

出緊！

幫手推

天怒人怨

血債血償

救人要緊

再西北果d你地邊到集合行過去?

拆咗個警局佢啦

求下天水圍人救妹妹

依家黎

救佢啊

屌撚死班雞蟲黑社會

你地有咩就擺低個TG 係到做個照應

搵日全港去天水圍

0218 係出 出天盛苑屌走啲狗先

屌你老母出緊

DLLM強暴警察

天水圍手足！！！

屌 嬲撚到噴火

有冇人知咩事？

律師係要律師去幫個靚妹呀

推呀！

全部同我出黎

cls

天水圍加油

起身啦！岀啦！

快撚d出黎

黑警強姦犯

推 救人呀！！！

有無人係現場，報導下

呢個黃大仙捉人 暈左 女仔來又抽水

死黑警

屌你老母 全部同我落樓！

天北人可以係邊集合？

我知你未瞓㗎 落黎！！

因為如果宜家你地半夜出黎 人數唔會多得去邊 加上越夜就越多狗係各個位置步處去打散你地 到時只會有更多手足被捕

天水圍手足求求你出嚟

推 仆街黑警

係天水圍既同我即刻出黎

現場不同位置有人聚集屌班狗

推啊
屌你老母死黑警落地獄啊
好撚嬲啊

繼黑社會稱號後 又有強姦犯稱號
等清算啦死黑警屌你老母

聽朝8點

光復香港 時代革命！！！

有冇現場情況？

宜家出送頭 聽朝8點

現場多狗？出緊車街坊look

Gogogogoogogogo

出啦

以後有黑狗落單幫佢砍掉重練先

要人

有冇人救個女仔？個女仔好危險

同意

現場百幾人

要集氣

宜家出 最多街坊look屌狗 好撚多防暴

係附近

推，岀黎la街坊

老閪都出啊！ 屌班黑警成班男人圍9一個女仔

幾十名，呢度個個街坊look

加一

所以我唔建議半夜咁急出黎 好易比狗打散 玩圍捕

依家咩環境

大西北人 你仲係人類唔該你快d出黎呀
屌佢老母！！！

屌撚哂佢老母
推撚到佢哋仆街

有無人call記者同議員

最緊要有記者

咩環境

一定要出呀大家……
人命嚟架，手足嚟架，換左比黑警捉入去果個係你呀，你發現原來一直話乜撚野兄弟爬山，比人捉左，一個人都無來幫手，就算去到我地最後可能未必救到佢，但最少個女仔會知道，出面仲有一班有人性嘅手足會支持佢

狗屋出面無人

麥記

Grandeur terrace mcdonald

救人呀 出黎呀

仲衰過黑社會

依家！聽朝！ 都天水圍警署，要求比交代！

+1

天水圍巴打加油

推 去天水圍警署

另一個po講緊俊宏軒m記

有無議員去左幫手？

快去

即出

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

天水圍兄弟快啲

推 唔係住個區出唔到

而家出

全天水圍出黎

聽朝8點條女比人輪左十幾廿次啦

一定要出，要保護好個女仔

唔好留底個女仔啊 俾班狗溶咗都似

出緊

雖然我住好遠,但求下你地快D出

出緊俊宏軒M記

黎緊，有冇人一齊坐的士

好撚嬲啊咁撚侮辱dklm

在場手足萬事小心

點呀咁多人留言話唔好出
出定唔出呀

要有議員
記者
律師

唔好單

要救人
唔好送頭

手足小心！

屌你老母仲聽日 條女俾人溶左啦

天北飛緊的

推！！

香港警察
知法犯法
香港警察
咸濕邋遢

岀呀！

唔FC了
男女都照幫啦！

Ok

出出出出出

黎緊

嚟緊

N269黎緊

係咪天耀m記集合

puch

天水圍兄弟 加油
推到多d人見到

其中一個男係我朋友，已經聯絡左legal service

天水圍人萬事小心

推
天水圍街坊出黎呀

天水圍人！！！！
將軍澳人為你地加油！
黎唔到我靠曬你地喇
救返個女仔

夠唔夠人。

救女手足啊

出嚟呀

Push 拜託街坊幫忙

天水圍人加油💪🏻

天北有冇手足去
我係俊宏軒M記

要夠人
至有記者
要有議員
要有律師

至救到人

住樓上, 好似聽到人慘叫

有律師去緊

飛的黎緊

請跟進，要救

岀！！！！！！

救人呀
今次唔救 下個受害者就會係你或者你既屋企人

推， 小心

天水圍有天水圍出，其他地區太遠就搞附近狗屋
火魔法，狗車破壞，攻城炮
同時啟動！！！！！
等班狗及其肉便器,狗仔訓得咁安寧！？

Yes going quick

出緊喇 mon po

真係離曬譜好撚嬲！

召喚所有台記者去天水圍狗屋

要轉攻擊，剩係鳩叫已經無用。

please keep us updated if possible
thanks!

岀紅旗

推！
黑警死全家！

門口？

堅唔堅呀？

推冇用。出唔出？

救人！！！！！！！！

有冇暗號

小心睇車

宜家放翻紅旗

p

我已pm譚文豪 等佢覆

光復香港 時代革命

天水圍手足你地去救人

有無記者開live

出咗紅旗

有冇元朗人可以照應
我絲 自己一個
宜家出得

出左紅旗 自己小心

過黎埋堆就得

屌拉入去老強cls

我都元朗

天水圍有無live?

Call議員

啱啱未拉人前
係好撚重兵
女仔救係一撚定要救
但請三思
幾肯定佢地實周圍埋伏
啱啱天瑞樂湖都有狗
要出嘅話
一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
先好出
依加無輕鐵
班狗又唔知匿係邊
一定要小心！
一個都不能少！

班狗 忍好耐
無明顯想捉人

有冇人幫佢call律師

各位手足小心 聽日仲有全日

叫醒成家落樓救人

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
先好出

再推！
黑警死全家！

萬事小心

搭九出發啦，想出既俊宏軒m記門口呀

好似出咗橙旗

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

等埋議員律師先

[要人！］8月5塞東鐵綫

出返好多狗 大家小心

有無人通知左議員同記者啊

唔救真係會俾班仆街女女女咗

好多狗萬事小心

個陣大把人未瞓

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！
可唔可以幫手推上熱門用upvote推呀 唔係淨係留comment

無議員 律師 救唔到人

一定要有議員
毛e好似已經知，但唔知會唔會有人去

要人！

出定唔出都首先要知有冇知名/可靠人士去保釋佢同知佢最新情況，真的好擔心佢在狗屋的人身安全，班狗真係喪架，唔知會做d乜架。

唔好再留手，要有扣血攻擊。

有無律師幫個女仔呀

拆撚左天水圍狗竇去

樓上講左有

齊上齊落

可能褲都唔比著返

依家真係好重兵

有狗車去緊天澤 小心

想出但驚送頭 有冇現場嘅人講下到底而家大約幾多人
有冇辦法gather咗啲人再一齊出

重兵 見機行事咁多位

大推

傳聞有律師到咗
大家總之小心

未fact 小心

要有議員記者先得啊屌，貿貿然出去會送頭

衝唔衝入去？

知個個都好撚嬲
但一定要有
議員 律師 至保到個女仔

唔好救唔到人
又送頭

距地好想捉人

百幾二百人

有議員 fact checked

有天悅巴絲出發？求組

唔係剩係救人，一定要報仇！

邊個議員會到？

有冇人可以直播?

邊個議員？

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
先好出

要救人
唔係要衝狗

要救人
要救人

我好近 行過去10分鐘左右 有100幾200我而家就出

成班防暴狗係後門

周永勤喺現場

皇天擊殺 香港黑狗

Who

翠湖要行過去

有無天瑞人出去依家

在那

即黎

要救左人先

周永勤

住天恆可以點出..
又話連天澤都有狗

有無人可以一齊出

天恩撚

之前仲話知天水園吹雞快, 依家成個鐘都仲係吹緊

叫議員 開live

有議員但廢嘅，周永勤落咗嚟

無 出左

要人啊街坊快d落黎!!!!!!

出左黎就有人嫁啦

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

天水圍手足 出黎啦

宜家咩情況？個女仔可唔可以見律師？

要救人 唔好送頭
一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

上次天秀球場可以,今次都可以

一齊。天頌

散嗰陣一定一定唔好落單阿

天頌 一齊

仲有冇俊宏軒的士團？

強姦啊

有記者未？

溶撚咗警局佢 屌佢老母

準備出門

咁夜點出，好危險

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

好多街坊但應該未有記者

黎幫拖快 求

來

where

天恩岀

有無天恆呀

幾點呀你老母
聽日又咩日子呀on9仔

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

要議員開live

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

點用upvote?

有無live?

大家救還救，記得自己小心，唔好再有人落單，特別係絲打們

天恆求人一齊出

頌富等

要多啲人呀屌！！！岀黎呀

有律師

好撚想出
但啲fd訓哂 單拖

絲打 唔好出來

其實真係要小心
好撚多狗
可能早上罷工先至圍仲好

天北真係唔建議出阿
好撚重兵埋伏阿

出嚟屌狗！

出緊 住得入既唔好單拖出

準備發夢，萬事小心

一齊上譚文豪fb一齊推比佢睇

有無圍埋元朗？

絲打一齊？
利申都係絲

8月5 一齊罷

哨兵頻道話天水圍警署外催淚彈槍準備好

全天水圍出黎救人，有律師黎緊

天耀要人！！！！

天北唔建議出阿 好撚重兵阿 無輕鐵 周圍防暴埋伏 又無記者

就算叫人唔好出都會出㗎啦，不如提醒吓佢哋唔好太衝動，比憤怒操控自己，記得冷靜小心，隨機應變，be water

唔過黎都做哨兵啦

真係等朝早
幫個靚妹搵律師入警署standby 好過

情況許可就出啦

痴撚線

依家最緊要係律師
議員入去

天一好多狗 小心

撐！但有勇都要有謀！
一班人呀！

佢喺觀塘狗屋出面 啱啱開咗槍 可能行唔開
搵其他議員不如

等緊接人走

切勿落單
好撚重兵

推
屌你老母死黑警

唔訓了
仆街!!

我見其他 應該訓哂

注意安全！

宜加出！

距地就係想引人出黎
捉下又一個
捉下又一個

今日被撚左咁耐

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

推仆街黑警老強

好多人

有冇天晴人落去做哨兵

撚鳩班仆街啦屌

如果你哋去記得開直播
有條片點都穩陣啲

救

上gear，萬事小心

街坊裝落街散步羅

推
文宣做野

建議口號：黑警！強姦犯！

好想救到人
但唔想你地去送頭

我通知譚文豪中

有但係冇之前咁多
所以要記得拍片明哲保身

一樣啊

嘈醒佢地啦 咁嘅環境仲訓
可以試埋林卓廷

天澤可以點過黎 行臭河會唔會好d

現場多人 單拖都黎啦